旺角少左好多人

睇黎狗都費事出

咁多毒氣

聽朝要早唔洗訓咩

成個旺角都係二噁英，鬼去咩？

唔洗早訓咩 on9

休息下先啦,連續兩日大戰唔洗回氣整彈藥咩

仲出旺角做咩？又戀戰？

尋日出佐嘅人今日都要回下氣 休息好先可以戰落去

仲玩咁夜？咪講左唔能夠磨

仲出去玩mk果班
係咪街童黎？
有次出mk見班友當玩咁